成日講航拍機, 究竟有冇航拍機討論區?

都唔知邊度入手
平平地呢d 得唔得架? 欣賞風景至多買多幾pack電

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

on9 copy and paste 錯左野

搖控車其實都可以用黎拍片,可惜無見過上場

搖控車太危啦，一見到一腳踩死 航拍做到就算你見到我都冇用

有爸絲講過，
不過係香港讀書拎香港初創基金去中共開廠嘅人血品牌dji，
好似唔再供應香港
不過可以買二手，
航拍機使用不當好危險㗎，可以影響附近航空安全，
例如直昇機啲尾翼如果意外打中航拍機，
分分鐘有墜機危險...

補link

所以千奇唔好咁做喎

航拍係好好玩，但太多人對佢印象唔好